有冇巴絲覺得藝人做環保撚真係好毆心

擺到明做俾人睇

毆心...諗到都覺得痛

我正想講